[推上熱門] 歸隊討論

睇見記者會宣布歸隊嘅話，就必須要諗下我哋依家個方針行動文宣點樣執一執？ 亦都要諗下點樣重新凝聚整個抗爭陣營， 同埋要向嗰啲背棄信念嘅叛徒追究分化責任， 尤其係食人血饅頭者同熱狗。

送中惡法撤回咗，但唔代表冇五大訴求呢樣嘢 因為港共政府唔單止冇答應其餘嘅訴求 ，仲變本加厲用其他法律實行同逃犯條例一樣犯人權嘅專制法例， 例如緊急法、煽動罪、公安條例等等。

有見及此，我覺得之後個抗爭運動可唔可以轉名 呢個抗爭唔係淨係爭取五大訴求咁簡單 ，而係一埸痛苦長久嘅鬥支滅共戰役。

除此之外， 國際戰線同海外手足都可以考慮向你所在嘅政府加以施壓表達訴求， 從而可以喺瘟疫蔓延嘅同時，繼續獲得國際關注香港嘅情況，並警醒各國政府必須對支那嘅惡毒行徑有所警惕同作出反制行動。

1. 直接廢除香港關係法，並徹底否定中共在港主權
2. 取消對傀儡政府一切商務優惠和政策合作， 並對傀儡政府罪犯和親中流氓實施嚴厲制裁措施 （ 包括充公在美資產 、註銷簽證綠卡 、禁止相關人士使用美國銀行 、以及容許聯邦執法機構在第三國將有關罪犯遞解到美受審等）
3. 收容在港抗爭手足， 並參考蘇阿戰爭模式協助海外港人組建流亡政府及抵抗武裝組織
4. 必須重申2020年為香港傀儡政府回應五大訴求的最後機會
5. 成立國安委員會調查所有同傀儡政府/中共 有密切聯繫的企業、 學術團體、民間組織和政黨， 按照調查結果追究相關人員責任

如果大家有乜嘢係需要攤出嚟講嘅話，就詣大家唔好猶豫講出嚟！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
肅清警隊 刻不容緩
和勇不割 堅守到底
港人為大 香港萬歲

push 1

push

push 2

多謝師兄

by the way， 請問師兄可唔可以喺呢度評論下，行動上應該有乜嘢調整？

push 3

推

多謝師兄

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

老老豆豆 除咗等我都唔知可以做啲咩 好迷惘
唯有趁呢段時間準備好自己先
無論思想心態定行動都係

btw個人認為冇改名嘅必要 大家都叫慣叫熟又冇大台 好難「襟」到一個共識去改名

革命尚未成功，手足仍需努力❗️

訴求5會唔會時機太早？

Push

練跑 / 喺屋企做sit up 深蹲壓上掌

但我唔太同意作個新名
其實有真普選就已經大大力打咗支共一掌

文宣可唔可以返個個用AirDrop長輩圖嘅時候

push!!! 歸隊第一件事，就係調整策略！

正

點解咁講?
你唔好忘記中港點樣政治操控國際企業同抹黑 手足

不過我覺得應該有返一個統一稱呼

最緊要係攤開出嚟講清楚

我覺得由和理非開始，聚下人先

要啦 一個禮拜起碼操3日

最緊要係聚人嘅同時，唔好畀死黑警搵個藉口咬你

徵求受過軍事訓練嘅手足

push 9

push 10

可以參考我啲post
利申覺得要推廣游擊戰、減少陣地

就咁叫時代革命已經夠

推撚上去

同意

呢個要改下心態，個個掛住屌狗俾人圍捕

太大段文字, 唔想睇

使唔使逐隻字回覆畀你慢慢睇

推推推

我宣佈依家個抗爭運動改名為時代革命

完全同意

仲有呢兩個channel

followed

repush 1

repush 2

repush 3

repush 4

repush 5

repush 6

repush 7

repush 8

repush 9

repush 10

好多人都會講自從幾時開始 就無再睇連登
因為少左策略post 多左批鬥post
其實由衝入立法會之後每一次既行動
我地有手足流亡海外 有手足坐監 有手足被強姦
有我們在意的文宣組/勇武 死得不明不白
懇請香港人日程表再出返黎
大家繼續團結一至 槍口對外
不督灰不分化
疫症係香港拖左幾個月，
我地可能都會因為呢個原因，
無得上街遊行，無得聚集，被政府美其名係限聚，
但其實都係從市民中攞$2000
黎聚番年底要派果$10000
本土文宣 國際文宣 勇武 泛民
我地可以搵到自己個角色
那怕係寫信/捐錢/組織教學擺youtube/不停解釋點解中國會咁入手國際組織eg WHO/ 美國對台灣重視，香港有機會變成水泡。好多應該有質素既post我地應該要重開討論。
雖然依家做咩都好似好易俾人釘上
見到有人吹黃衛兵呢個term........
我覺得人地鍾意點諗都唔緊要，
因為由一開始，我地已經係水深火熱咁去行動，
清楚自己底線。
繼續堅持下去。

有同感，共勉之

thx